Iphone 11真係好撚好用

部機應該屌到4-5年